召集所有lady gaga飯

I am your biggest fan
I follow you until you love me

I got a hundred million reasons to walk away
But baby I just need one good one to stay

Til it happens to you
You don't know how it feel

You don't know~~~~

點睇新碟

樓主老母正D

Joanne

Gaga個樣變咗好多

好中意睇Gaga唱live
希望佢快d大回春啦

謝西瓜 屌你老母屄

if i cant find the cure I'll
I'll fix you with my love ~